有種就入黎留言再分享 香港獨立脫支

【美領現場】

警方已出示黃旗，請一眾愛香港的香港人一同到美國領事館聲援

#freehk

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

［香 港 獨 立］ 抗爭手冊

LIHKG @ Android

麻煩大家推一推上面啲po 唔comment都like下
俾無上連登既人睇到